新屋嶺輪姦先係真核彈呀屌你老母

今次有實質證據下 就算藍絲都會掉傳槍頭幫我地

仲有國際一定不停傳播 到時唔好話獨立調查 就連解散狗隊都無撚問題

今次絕對唔可以俾狗蒙混過骨

保護好受害手足 要班狗一舖清袋

幫手推推啦

推

嗯

所有新屋嶺既手足同我聽住！有日美軍黎到，我要你地企第一線帶路，呢個係你地應得既！好好休息，我地幫你頂到美軍黎到！

實質證據係邊度？

邊到有實質證據？
希望果個Page 唔好利用我哋嘅同情心 希望講嘅嘢都係真嘅 我睇完好憤怒 亦希望正面回答係唔係真嘅
要知道如果不斷發放呢啲假消息 其實對個運動都有負面影響

證明到輪姦個陣你咪睇到邊個天真

所謂實質證據
係CCTV 醫療證明 第三者指控呢類
手足講嘢我地梗係信
但而家冇實質證據
唯一方法係贏咗場運動呀

我淨係知日日喺度做神探唔做文宣
日日坐係屋企做冷氣軍師實輸撚硬

928 添馬集會 連儂之路
929 全球抗共
101 遊行+遍地開花
每日 光復連儂牆 做文宣

輪姦一定係真 係你地選擇性去逃避 同女手足有難言之隱仲未企出黎指證

而家係冇證據呀嘛
與其做神探不如去Twitter做文宣
有充足休息準備嚟緊去各樣抗爭活動好過

要實際打擊狗隊合理權力既威信 可以幫我地更快去贏

藍絲會掉轉槍頭就唔係藍絲啦

你老母就神探啦仆街 今晚個集會已經有人證出黎講有性侵啦屌你老母

狗隊日日講大話㗎啦
我地夠知啦
但我地冇實質證據打擊到佢地威信呀

本身黃嘅 梗係知佢講緊大話
咁其他人呢？
唔計藍喇 外國人見到你係咁推 但你冇證據咁點

唔係話唔理件事
而係推呢類FC唔到嘅事 對運動本身冇幫助
做實事唔係仲好？

藍絲會話原來係真既，做得好

咸濕藍絲不知幾撚想姦埋一份
唔好發夢啦，依家仲藍既已經冇人性

態度正確

有人話阻升國旗先證明到我地抗赤納粹既決心

冇人話唔信手足呀

但黑警點答呀
冇CCTV 冇相關紀錄
結果？

實際上我地現時除咗贏咗場運動佢之外冇Option2呀
我地信有咩用呀
係要有證據令其他人都信呀

你屌我老母冇用
實際上你要其他人信你
就要先要解決到其他人嘅懷疑呀

我估輪姦之外可能重將外物放入女仔陰部. 重有多人被姦殺 .

到時咪睇下發展成點
發覺你地都唔係好了解藍絲

不過呢條戰線一定可以更快擊敗狗隊

好老實講 如果有個人出黎話新屋嶺好舒服 咁你係咪又無實質證據就信呀

Btw 屌你老母黑警

多線作戰啦

你到底係咪弱智

黑警三代死全家

P牌仔 屌你老母

多謝推post 弱智仔

幫手大大力推

我就算信係有發生 但無受害人無指證 點成立指控？你教我 點信？

我接受唔到呀 好心痛 我真係接受唔到

實質證據
點俾你啊 俾個閪你檢查啊
知唔知道俾人強姦會有幾大心理陰影
佢喺咁大壓力底下 就算未自殺都唔會去做檢查啦撚樣
仲醫療證明喎 第三者指控喎 係唔係另外一隻狗啊
你叫佢出嚟自首囉 話你天真又打死唔信
咪繼續帶風向囉死五毛
都話咗你哋班友仔好撚鍾意將義士當condom
將心比己啦屌

其實由個幾月前已經不停有消息流出 仲話有人係新屋嶺附近聽到女條慘叫 係你地選擇唔去相信 唔去幫班女手足 你同我手上都有佢地既血

屌你 推

無辦法 五毛風向撚強勢
唯有做好自己算啦

可以用嚟文宣嘅，但係而家要集中推咗嚟緊4日先，

但係巴打我唔覺得藍絲會掉轉頭幫我哋

我有信 但聽到真係好傷心 我一直都信有死人同有手足比人強姦 我已經同屋企人同女朋友講定我如果去發夢比狗咬到會自殺 我寧願死都唔想比佢地侮辱

咁撚犬儒點撚樣贏

深藍唔敢講 淺藍一定會 特別係班藍絲 c9

我好想幫 我甚至自己去查 但幫唔到

Agger
唔係唔信唔係唔嬲
但外國人一問 any proof 你話可以點答？
拉post

push

藍絲： 抵啦

無可否認我開始有啲迷失方向
我懷疑真係有人當眾俾黑警殺
佢哋都係遠觀 口伐舌擊或者視若無睹
只有一班真心愛手足 愛香港 愛自由嘅手足
去抗爭 去流血 去為死者爭一口氣

你哋講嘅係會發生 記住係我哋無作為嘅時候
如果有戰績你覺得外國媒體會點講
香港示威者得知香港警察對被捕者施以酷刑 非人道對待遭到強烈報復
唔知你覺得有冇可能呢
平時呢就睇少啲共媒 你就可以釐清事實㗎啦

[邊個黎[/member]

自己諗下啦
個世界唔係得連登呀
我夠知冇證據呀
我都好撚心痛呀

咁你話俾我聽
推咗上去推俾外媒睇有咩用？
人地都只係幫到你用suspect呢個字炸
跟得好貼嘅好似連登仔一定信
其他人呢？

係唔想義士做condom嘅
俾啲力去做文宣出去遊行集會好唔好呀
贏咗場運動
黑警任你清算啦係咪呀

其實係因為報料班人個個怕死,連拍片錄音都唔願意

好難追查

係咪心水清呢 成班fc 五毛 風向撚都唔識嘅
我呢啲先叫分析囉

我已經踢爆左fuck the police呢個acc 係支那狗acc,係無野需要同呢條友嘈
其實支那人好興用示威者常見口號做會員名扮自己人, 但實在太老餅

贏咗呢就

見到你兩個po都淨係放錄音就算
錄音邊個嚟 幾時嘅事 點樣收到

唔係我地圍內信就有用
話核彈之前諗下個story報出嚟讀者reception係點
尤其係對外媒，無證據又無受害人明確指控根本報唔到出街
不斷放大呢種消息反而會壓縮其他有用資訊嘅傳播空間

自己要保持怒火，但係文宣要保持客觀冷靜
大佬就算前線都唔係一味心口掛個勇字就得
呢個道理要幾時先明

兩邊都推囉 冇問題㗎 方法可改善
喺呢個時代 文宣適合俾外邊嘅人睇
對內 一定要有人做嘢
點解咁講
你想自己人支持 文宣真係夠咩
講過幾多次 行動啊
點解人哋會成功 我哋仲好似原地踏步
因為我哋淨係識講啊嘛
成功人先相信後看見 一般人要看見才相信
成功只屬於勇敢改變的人
而失敗者看見都不信
想成功嘅人係要搵方法去解決問題
而唔係未行先以失敗定案

屌唔記得不推文

希望你哋可以反省吓啦

你死啦講呢D
一陣樓上個癲佬又話你係狗係支那人啦

我都覺得佢好有可疑

咁都要係有先得架,作故嘅話,只顯得你係豬乸.

up

927集會已經有其他性侵既人證出左黎

最少22人被殺

支持香港獨立

今次真係核彈推出國際啊

一定要保護手足 唔好令佢再受到傷害

推呀

女義士唔好放棄生命，我地會支持你

受害者企上台指證都唔撚係證據
屌你老母咪撚再叫做義士手足
你唔配

唔洗睇，我身邊有藍絲信左，大叫抵死

Push

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

唔好低估藍屍無腦程度
就算有片有盛 班藍屍都會話係假

928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推。。

推 唔好推埋啲on9po啦求下你哋

PUSH

咁你用不推文

要清算班狗，推番政府。
要有真核單，亦有人犧牲。
世界定律， 只係巴絲肯唔肯出嚟

我講緊啲唔關事既on9 po呀例如隔離張敬軒

又想用輪姦黎cover真正受非禮既受害人
S同學行出黎講既先叫證據

打緊仗一定有人犧牲
犧牲一個企出嚟指証班狗罪行，結果可能係死，但喚醒全港
定犧牲十個田足流血，都只係被叫暴徒

韓國朴鍾哲老豆等咗31年，都等到個對唔住。
你唔出聲，就一定無人理你， 成世陰影下生活

你條假acc支那人幫父母驗左cancer未

係咩？我見裝修地盤工程群組嗰啲，有好多話姦得好、抵死嗰啲，佢哋有唔少人唔介意警犬咁做，唔會調返轉頭幫對家。

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

支持黑警即係支持強姦犯

到時我要佢地坐係到睇班狗準備畀人行刑！

傻仔 開post洗板 定回覆容易帶風向呀？
我要帶風向洗唔洗要cd-rom入黎第5，6頁先睇到呀
見你好鐘意睇人有無開post黎分人係咪狗
希望你成功啦神探

你知唔知性侵對受害者有幾大傷害？
成日話要佢地出黎指證
你知唔知佢地根本冇辦法承受到企出黎講多次經歷帶黎既二次傷害
你冇諗過佢地感受呀

我接觸過單case
受害人好細個被性侵
到佢而家大個出黎做野既年紀
都講唔返當時經歷左啲咩
甚至冇辦法再同人有身體接觸
你自己諗下性侵對一個人有幾大心理傷害

屌曬所有話冇指證既自私撚
你地根本冇諗過當時人感受

推但藍絲就算啦

Sor 我仲fc緊
唔推住

屌完支那狗
再睇支那狗發顛狗吠真係心情特別好

日日都實質證據同藍絲whatsapp grp差唔多水平，一係領事館求庇護，一係就遮住個樣開記招，我唔信香港女仔保守到俾人強姦之後都驚呢樣驚果樣，香港就算法治點唔好都好都仲係一個文明社會唔撚係北韓中國

想知你點fc

隔離post就雞姦
你就輪姦
明明未fc 冇source得個估
就當真野傳出去
你不如轉行做藍絲算啦

殭屍acc多撚謝推post

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

唉你都係收皮啦
意見不同就殭屍acc五毛分化係咪呀？
你何嘗又唔係P牌仔不斷出post屌和理非分化？
藍絲化文宣絕對唔係好事
我嘅意見就係咁多

我一直懷疑有絲打比popo灌利尿藥實際唔係
因為診所拿到的藥食完尿會變金黃但絲打無提

好可能係毒品調查科同反黑供應春藥比popo輪姦示威者
呢兩個部門一定有線拿到毒品
元朗差佬拉去驗毒又係一定好多人唔pass

邊撚個唔出來譴責魔警獸行，邊個死全家！
保皇狗，藍絲出來講2句！

我就係無能先做fc撚同中計撚吖嘛
總之唔推啦

呢一刻唔係好信，推咗行動先

輪姦就無，比狗帶套強姦就有，有幾個仲係醫院，佢地用套無證據，輪姦會有傷口

唔止咁少，我聽朋友講話百幾個，我實信佢

Pish

藍絲無哂良知 只會拍手

咪就係～根本唔係f唔fc的問題

三個月
一千粒核彈都來
對政權嘅影響
係一粒BB彈都冇

尋晚集會聽到喊，真係好心痛
佢地好勇敢

證據呢

推到全港人人知！

我地要贏，要盡快贏，先可以幫到呢班手足

推上國際呀 強姦犯

推 928 929 101

Twitter share

唔好妄想藍絲會幫你，佢哋係盲撐
不過的確係真核彈可以對外宣傳

推推推

一定要chur 住新屋嶺

藍絲表示: 佢地俾人輪係抵死

利申:真係聽過

美國一定有派人mon香港民情
只要香港人攪大單野美國政府自然幫手查

至於美國點拷問迫供就大家唔洗理

同意 推爆

事實係咁

blocked
狗嚟
fact checked

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

岩呀，今時今日仲講fact check?
邊撚到有fact呀？人都死鳩左啦

你估藍絲會轉風向？
班廢老走去屌埋一份就有。
如果有良知，一早就轉左做黃啦！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

屌咁咪即係冇 我地個個都知有殺人啦 但係冇證據嘅情況底下張呢件事拎上國際人地只會當笑話咁睇覺得我地無知咋 宜家唔係一個人就出黎講一句話有就有 人地只會睇證據 呢啲真係咪撚亂推啦屌 到時有真證據都變狼來了啊屌

p

黑警死全家

黑警死全家啊

你

我都有講過要文宣呢樣 不過無咩人推

P牌幫手推

死仆街！

唔了解藍屍個個明顯係你
而且你仲低估咗香港人(包括所謂嘅黃絲)嘅冷血同錫身嘅程度

我記得有班人話證實咗有強姦就會轉勇武
唔知係雞姦唔算姦
定係
喺佢地心目中男手足係女手足重要
都可能係越來越多證明殺埋嚟個下
佢地又想錫返自己多d
要求更多fc 最好有片比班冷血fc撚打飛機